天水圍人多謝今日咁多位入黎嘅手足！！

今日天水圍已經又遠又難走 但見咁多外出面嘅手足入黎幫我地 真係好感激大家

另外見唔同勇武手足都幫手打柒藍絲
比啲建議和理非
開遮
人牆
睇唔到